Sel 1 webr 1879.
Tartost Taniel Eerlih ütlep et tema om kül üts ankru uur Jaan Polakesele müino arwata aprili kuul, toppeld kapsliga üksi ja hind mes Jaan mulle 8. rbl. rohgemb urisid ei olle minna Janile müno.
